電話系統語言大對決

入嚟分享下您地電話用咩語言
中，英，日，法定其他語言
又可以講下原因

我用swift

? 一日葡一日法 有時日

因為學緊

Objective-C

Python

C

Java天下第一

Kotlin

Assembly language

一部係台灣中文
一係係泰文

ASCII

Kero kero kero kero

我用unicode

唔知點解好多香港人都好鍾意set做日文

日文，因為係日本機，Sharp SHM07。

因為係日本機，得英文同日文揀。

英文
型囉

講緊iPhone

咁真係唔知動機係咩囉。

英文 最少bug

一定係HTML

語音輔助 從來都唔睇個mon

kotlin

又慢又大食